［狐狸擒狼］李斯特城 vs 狼隊

李城

垃圾李城等比我狼大炒啦

evans + maguire

英超最強雙塔

兩條友都咁慢，比狼隊啲跑狗撚到一棟都無

今晚又睇尼維斯

後防比人係咁中出

-6足球

負6

勁撚到

Maddison

14 24 25 搶哂成個中場

賓捷維得個企

頭20分鐘比狼隊禁住打你唔提
好彩狼隊把握力差，唔係一早0:2啦
李城想上7-8名要炒左佩爾先掂
佩爾式傳控真係睇到心臟病

華dee

有魔性華迪

華dee搞咩紅左？係街睇唔到

落腳爭波 搶到波先但係連人剷起埋

其實55波黎 紅真係嚴左

今場得十個人都仲攻到

狼隊啲防守做得差，打多個都攻唔入

件巴塞仔好猛料

狼隊第一球頂得好靚
可惜係入自己龍